阿記隊長簽完新約尾機到。。。

阿士東維拉隊長 柏豪